[廣東歌] 呢個 MV 喺想表達閨密定 Sheshe

她她 - 她剪她髮

大家覺得喺 閨密 定 sheshe ??
btw 呢個組合改名都幾耐人尋味

係歌女娘娘呀